是日晚餐 餓撚勿入

食到lamlam脷

火腿炒蛋係正
但你個背景咁灰
好似放係地下既狗糧咁

啲爆下啲火腿先啦下次

好正牙

我一個食晒成碟

狗也不屌

呢張係瑞士防刮花枱面黎架！

我都覺
好撚多火腿

一睇真係以為係地下食

冇飯

有飯架😂up漏咗

配埋沙律醬撈飯真係冇得輸

樓主做乜鳩

分身狗

我識你 ？

咁細碗飯 點夠食

好撚好食

你係康城住 ？

大家覺得火腿定牛餐內好食啲

美孚喎